有冇人識得破自稱抑鬱依招？

次次見到都唔夠打

點樣唔夠打

當年打機識得一個

佢新制dse讀緊中四

然後唔知因為咩原因

可能讀書 可能感情 乜q物q

總之自稱抑鬱

然之後從此唔肯返學

佢仲絕到話就算父母打爆佢電腦

佢都唔會肯去第二間學校面試

我唔知佢係咪真係夠膽死唔考dse

不過似乎真係冇考到

佢話抑鬱

但抑鬱得好開心

周圍去玩 拍拖溝仔 食飯 睇戲 行街

連老母都睇唔過眼話佢 我諗可能因為見佢唔返學但仲有心情去睇戲

屌有話錯佢咩

佢學人玩界手

有d人對自己真係好狼死既 而且唔會俾人發現

但佢只係小學雞用鎖匙界手咁既程度 條痕只係少少紅腫

屌真係好撚肉酸

等佢仲有面擺上fb

抑鬱而家周街都係啦

香港醫院精神科情緒病係遠遠多過重性精神病

醫生紙 ？

要整張醫生紙有幾難

首先公立醫院怕你出事佢要咩獲
你行得入去佢實話你有野

私家醫生見有錢實賺你

我睇唔清你想分辨真假抑鬱
定係屌佢戇尻？

因為你唔係過來人根本唔明，上網做多D research先。唔係淨係唔開心咁簡單架大佬

有D人只不過係想逃避

例如明知自己係學校不受歡迎
或者讀書讀極都唔掂

之類

當然我都係一個逃避既人

有好多假扮博同情攞著數。
利申有

你真係識我?

有精神病紀錄可以攞傷殘津貼 綜援 唔洗做
等上公屋...

呢個世界真係好撚多人小小野就話抑鬱呀想死呀
擺哂上igfb係度搏同情
搞到d人以為個個話自己抑鬱既都係扮咁